想問一首日文歌係咩

唔知係一班女團定一個女人唱的，
我只係記得最尾係咁唱，
La La La La La La La La La La La
La La La La La La La La La La La
之後就完咗了
有無巴打絲打可以幫我揾返呢首歌。thanks

Thanks ，係呢首啦